(日經）有無啲聽完會好有動力既歌？

有無咩推介 好頹聽完會好翻啲既歌
生活有啲困難 希望聽啲輕快啲 有motivation既歌
prefer日文 其他有既都可以share下

拋個磚

TWICE TT

音樂得唔得？
一拳超人 無證騎士嗰首音樂

可以呀 咩都得

What a beautiful memory~forever you 好熟
係唔係邊套劇/動漫入面啲歌?

勇氣100%

I was born to love you

義勇軍進行曲

去死啦韓狗

火影 反擊bgm

膠佳架

Zard- 負けないで 岩岩查左 有一套好舊既電視劇白鳥麗子 有用過

Slam dunk

紅蓮之弓矢